［求解］有朋友俾人捉咗，兩老想去狗房見人

有冇得見？
有冇咩要注意？